Funny when you're dead, how people start listenin'

Cyin?

死咗都冇人會理

yes…